[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (36) 羅奴200萬公約請找數

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

迷你1輯 ALL FOR YOU

ALL FOR YOU M/V

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

殷志源真係好靚仔

咁突然？
睇到咩？

上一個POST最後張圖 我忽然要爆啦

我唔知原圖喺邊度嫁

台灣fm

係？
已經記唔到係咩舞台
好掛住大大開con個look

我好想見返靚仔水晶 乖乖地著西裝 或者男友風既衫
YG個頭唔該唔好亂剪 又唔好搞D咁古怪又大大件 又怪既色既衫 已經夠

好似All For You打歌用西裝嗰啲就啱佢地
每個人件西裝都有唔同details

呢個造型真係J到出血

我反而對西裝還好 相對之下比較喜歡佢地日常or私服look

佢頭髮染紅個排都好好j

我最中意黑髮all back 型到傻左

黑紅真係好襯大大 背頭又係靚仔到癲
好後悔點解 17 18 未識大大 好嬲自己

嗰時日日都期待下個舞台著咩色

係318同新西5好似都差一步就見到佢咁 嗰時仲未識佢

呢個都好正基本上佢咩look都好好j

係，飯得太遲好想可以親眼見到紅毛大大
宜家都唔知要等到幾時先有機會見到佢

？

有好有唔好喇
你未經歷過18年前隊友事件睇住佢地大起大落
水晶大型脫飯
大大爸爸過身突然停哂啲綜藝
演唱會睇住佢地每日都好多人退飛
同時間hot開演唱會白飯冷嘲熱諷
前隊友飯狙擊大大話佢唔幫手
係咁係微博刷黑帖
可以想像嗰排大大係幾咁難受
就係嗰段時間令到我對某人恨之入骨
所以人唔會有無原無故的恨

演唱會仲要短時間內重新排練
中秋都冇得獻假
想像唔到佢地有幾辛苦
演唱會個大禮我記一世
亦都受唔起
仲記得島主都忍唔住流下男兒淚
而大大都講過18年冇乜嘢令佢開心
真係好心up

我下次都想自己去con
不過未試過一個人出國

好正㗎 你識講你好 唔該 再見就得
自己鐘意去邊食乜都得唔使就人
其實我哋可以分開去 約埋一齊睇con

其實本身有諗過3月嗰陣我地呢度有去既人可以到時show前show後join埋一齊
點知人算不如天算

果排我差D撐唔到落去要脫飯
日日D負面新聞多到爆
仲有退飛潮
冇退飛既韓黃講到明睇埋1314con就脫飯
DC同微博日日大戰

好呀
去到現場影一張連登遮樣大合照

真心希望今次三時四崽可以吸返啲舊韓黃返黎

走左既人仲會睇3時4餐？
應該唔多啦

仲有如果你去水晶個超話
你會發現佢地憎到姜生入骨
係完全唔畀人提姜生
咁係因為為左踢姜生出水晶超話
大戰左差唔多兩年

@Citrin_水晶男孩安利站

【15ya.baby】更新相關消息一則：
配文: 今天三時四崽的第三個視頻有32分鐘是真的嗎

@Citrin_水晶男孩安利站

【15ya.baby】更新相關消息一則
配文: 準備直播中，卻想流淚是真的嗎？

圖片翻譯:
託了您的福度過了非常幸福的11周。
15夜頻道&三時四崽的製作組勞苦功高，敬以感謝。
愛著Jekki四崽的Yekki 敬上

@Citrin_水晶男孩安利站

【jaejufilm】更新李宰鎮相關消息一則
配文:給買肉的人= 善良的人
請多多收看今天的三時四崽，也請多多收看宰州film💛
Thanks to 15ya.baby

呢個真
嗰排真係比班5566搞到微博水晶超話日日都有人出黎招魂
趕走哂啲團飯去4人各自既超話
個大主持人仲要係披皮姜飯block哂出過聲既現役團飯
終於上年8月開始爆發佢地連續狂complain個主持人port到佢比微博禁咗先成功開始趕走哂啲5566飯

成日搵啲六人圖洗版
有人po四人圖都畀人鬧冇團魂
搞到超話污煙瘴氣
團超話人數冇增加
大大solo嗰排啲新飯寧願走去大大超話

仲要成日推啲舊相上去
現役有咩update都沉哂

班pk仲要係一有新料就推哂啲舊po上黎
最記得嗰個佩姨
最狗係佢用咗大大張相做頭像搞到我一見到嗰張相就好憎

賣廣告兼拍拖

好襯

第2張係近照？

第1張同第2張係零關係？
唔係廣告？

佢地跟埋大大去夏威夷究竟做咩呢

大大就做嘢
佢地就純粹去旅行？

應該都係啦
YG過左咁耐都冇出野

瘦到咁到要減肥 有啲羞愧

純粹福利圖

好想快啲睇大大福利夜

點解大大可以咁正

大大好靚仔

夢回某集共助7

荷爾蒙

虎東好多野講呀

有冇化妝？？

300萬公約？

真係好靚仔

我覺得講到離哂題
虎東

韓文無力聽二 三成 一舊舊

聽唔明 但聽到佢地笑就笑埋一份
大大應該冇化妝？ 但都好靚仔

我諗少少 上下cc 咁調下色

因為佢個黑眼圈真係好勁
好似冇遮過咁

好似無化？
天生麗質

我覺得佢唔會為個直播去化妝

啱啱先二百萬 已經傾定三百萬公約

好似聽到殷茶房

今次真係有排

話300萬 大大做pd？？？我有限嘅韓文 淨係聽得明好少

大大好似唔肯

係 叫佢出三百萬 大大話由佢做pd 指示虎東做野
不過依家改咗傾開concert or fan meeting xd

驚喜演唱會?夾Band?

因為佢要出三百萬lmao

直落

Thx
如果大大做pd指示虎東
虎東會好慘

改左30分先播

出咗李食堂ep0

@源本是EE

哥莫名其妙被坑要拿300萬出來做製作人了
達成300萬訂閱者的話 虎東東親自煮300包拉麵給300個人 mino和po給300人做造型 哥拿300萬出來給這兩個節目做製作人

@阿姨還在考試
20200724約定📝
等新冠肺炎安定下來且訂閱者超過300萬！商量也要搞樂隊開fanmeeting！
內容概要：
虎東很久前一直提過，想回報粉絲，說有很多人訂閱者得多想見mino po G1的真人
羅：蒙著眼睛上舞台
mino震驚激動：真的很想做一次來著！
談論場地
說了一個地方 G1：但是不能容納10萬人吧
虎東和羅：10萬名有點…我們不是那種程度
G1：我對那個數字真的理解不了！
po：還有海外的粉絲
G1：啊 還有海外粉絲呢 那真的沒想到（我生氣了！
虎東：10萬名聚在一起的話 那聲音聽不清
mino：（那麼多人都）哇啊啊啊

大大日常忘記海外飯

但我最中意就係佢個臥蠶同黑眼圈 好誘人 巧重口味
我發現我之前追個D 都係有依2樣野

衰啲講句到時肺炎未搞掂咪好似機智咁搞live concert囉

Online Concert啦
依家咁既環境
海外飯好難飛去

agger online concert or fan meeting
可能三百萬到達先 肺炎都未搞點

好鬼死可愛

@g1_oria_

300萬公約—殷製作人

到源這兒，討論來討論去。
羅：那你幹啥呢！出錢吧！
東：要不你就出300萬吧！
源：買300包拉麵嘛（東的公約）？再給他們買衣服（M&P的公約，給300個人搭衣服）。
羅：要么出錢要么出節目！不過你出錢，但是節目是別人的！
源：製作費？以製作人的身份來……
申：嗯？ ！殷PD！
羅：你要做製作人嘛！
P：殷PD殷PD！殷PD很贊啊！
源：阿尼！出錢的人不就是製作人嘛！
羅：那麼姜虎東……
源：姓薑的！那我要你做啥你就要做啥噢！
東：哇！真的……殷PD不錯誒！請回答！殷回答！
羅：那就是你帶300萬過來，不過要做2個節目哦！
東：片子也是你來剪！
源：不是啦！我怎麼剪嘛！
東：你下指令啊！
源：是哦！外包外包！那外包就絕對不允許在辦公室裡剪！必須出去剪！
羅：那就是做PD的角色呢！那眾所周知，傳統就是在頻道十五夜PD比重50%以上都要洗碗的！
源：誒？
羅：您不知道嘛？
源：我一次都沒見到好嘛！你說啥呢！
東：他不是羅奴嘛！
羅：之前……我這次也是……可累了呢，洗碗……P：去姜食堂的時候～
東：我不是還給他起了愛稱，羅奴。
源：那他是PD，我是製作人！
羅：就像XXX一樣？
源：對！
東：誰？
羅：就是米國有名的那位XXX。
東：一次都沒聽過！
源：就像是廣告主一樣。廣告主會洗碗嘛？ ！
羅：也可以洗嘛！
源：下面不有導演們嘛！還有節目組！

20200724 頻道十五夜200萬訂閱紀念慶典 直播

🌔EP.10-1 데뷔 전 마지막 식사의 맛은?! 데뷔네세끼!! | 삼시네세끼 풀버전
9,193 人正在觀看

🌔EP.10-2 늬들을 데뷔로 이끌 스케치북 아저씨 되시겠다. | 삼시네세끼 풀버전
9,156 人正在觀看

嬲呀

🌔EP.10-2 늬들을 데뷔로 이끌 스케치북 아저씨 되시겠다. | 삼시네세끼 풀버전
9,186 人正在觀看

結尾係島主solo曲 stand up

EP10-3???

1130先有 好似分量有問題

頭先睇10-2條片字幕都出左問題
同埋突然黑左一黑

係 好似lag咗彈咗去下幾秒咁

唔係分量
係條片比想像中長重未up到上去
翻譯有錯請見諒~

有一個位一堆字疊埋一齊睇唔到寫咩

@yummySuwon_張水院個站

15ya.baby：緊急通知
三時四崽最後的10-3集的分量很長現在正在處理視頻但是比預想的時間要更長.現在上傳的預想時間是晚12點半的程度ㅠㅜ到最後都展現了不足的樣貌真的再次說聲對不起.會盡快進行上傳的.10-3視頻最後還準備了三時四崽粉絲們喜歡的彩蛋視頻能再等一等的話真的非常感謝
今天晚10點進行的'特別訪談:頻道十五夜,就這樣下去沒關係嗎?'的視頻預計之後會上傳編輯版.對參與直播的所有人表示感謝.

Ohhh記得了 我重以為係我部機太廢
原來佢問題

又delay啵似乎

唔知今晚搞唔搞得掂條片

大家睇住TV版先啦

我唔介意佢聽日先播

直接上傳左
唔係live直播

大大d和音真係好正couple聽到好心動

好在上黎睇一睇，唔係我仲係到等緊live個到

最後彩蛋有提15萬公約
但好似冇咩點講200萬公約

唔知會唔會upload完整版live呢
羅PD果part都冇
一係就喺柳熙烈版果度

但係佢都有打十五夜訂閱版面出黎仲以為會講埋
不過我其實都唔係有太大期待
因為當時live嗰陣佢地有出字幕話佢地又係度亂up公約大家唔好當真

不過羅PD有將15萬公約當真喎
果時我仲以為講下嫁咋

@源本是EE

重頭戲來了:
15萬訂閱達成 老羅就打給柳大叔了
(簡翻)
柳: 我沒說過是新歌 是說慢歌(試圖逃避[笑cry])
羅: 要怎麼辦啦
柳: 做吧 是約定好的
羅: 我再給你三秒鐘的時間考慮
柳: 做~ 就寫看看唄 怎麼說都是我和JEKKI那樣約定好了 我已經想到題目了 《請不要回頭看》
最後字幕:COMING SOON

梗係喇唔使佢做
如果要做哂所有公約其實仲有大根阿拉斯加郵輪之旅
佢地又係無咗件事咁

壽根果個根本佢個schedule就夾唔到
一去要去成個月
技術上不可行
但水晶果個有心做其實唔難

留言嗰度 有一個申pd三十分鐘回覆留言嘅位
有啲人問到二百萬訂閱達成有冇後續 不過佢好似冇覆到

ps 有人問制作組有冇發現德兒偷倉庫嘅事 申pd話第二日發現咗即刻鎖住嗰倉庫

佢有話有咩想講可以喺"3時4餐"day果日再問
其實係明確D想知有還是冇啫
如果冇咪已經唔駛心掛掛囉

完全冇諗過水晶會偷野？
4個殷志源 4倍行動力喎

我覺得佢地拍到冇乜野好拍嘅時候自然就會搬返xx第二季出嚟 eg麻浦靚仔 可能到時都會搵返jekki拍其他系列

唔係拍新西遊記 所以鬆懈咗(?)

唔怪得上集想食零食嘅時候乖乖挑戰 我嗰刻心諗夜啲去偷咪得囉 原來被人發現咗

新西得大大夠膽偷但未必會做
今次有4個大大 所以真係偷左

講到偷野乜你忘記咗我地新瘋喇

新瘋有冇偷過野？
唔係玩緊遊戲果D

@g1_oria_

Antenna 15萬公約——歌名《莫回頭》COMING SOON

柳熙烈如是說：如果訂閱超過15萬，就送一首抒情歌給JEKKI！
然後夢想實現了。
頻道十五夜訂閱者突破200萬名（所以你的公約呢！）
Antenna music訂閱者突破15萬名
老羅立馬給柳打電話了。
羅：餵……餵？那個時候……我們直播的時候……我其實不咋記得了……說是定了個公約啊……
柳：呵呵呵呵……15萬？
羅：嗯！哥，你說到了15萬就寫一首新歌送給他們啊！
柳：我沒說新歌……我說的是抒情歌……
羅：咋搞哇？
柳：搞啊！畢竟是約定呀！
羅：我再給你3秒的時間，你再想想……
柳：搞！寫唄！我畢竟跟JEKKI做了這樣的約定~歌名已經定好了，就叫《莫回頭》!
羅：哈哈哈哈哈！哥我相信你！歌名就是《莫回頭》。 “莫回頭~朝前走~”就是這樣開始的對吧？
柳：“我們玩兒完了~”
羅：“我們玩兒完了~別再聯繫了~微信別回~短信別存~”這種的感覺對吧？
（字幕：柳熙烈XSECHSKIES，將以催淚抒情曲再次歸來。歌詞……會比這個好的）
羅：好嘞！ “群聊都毀掉！”醬嬸兒的~
COMING SOON……

20200724 三時四崽子 網絡版 EP10-3

麻蒲應該會有season 2
喺佢地入伍前
其他人可能拍既題材都會同之前唔同

仲要飲左酒
勇氣+100

@源本是EE

15夜原來還在YT回覆了很多留言
就先發個重點了
1: 是末放來著 但是不是末放的末放
2: 羅PD唱歌的呢...
3: 下週二公開
4: 所以結束也不是結束的三時四崽子
5: 今天沒能說的故事下週二"15夜festa"的三時四崽子day中再來訴說~很感謝等到這麼晚.還有對不起.直到最後都給與溫暖的訂閱者們和觀眾們真心的感謝大家

cr: mang7868_0415
所以記得守住下週二啊
還有呢

Eun Leader既花係黃色

偷咗大根支筆

果個係遊戲中喎

島主可以當係兩個大大

冇新節目就算
新歌歌名好吸引
果然係柳熙烈

@鳳凰天使TSKS

7月24日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：9.5%、10.4%（+1.3、+1.7）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.8%（-0.8）
tvN《#暑假#》：4.2%（-0.8）
tvN《#三時四崽#》：1.3%（-0.9）
tvN+Mnet《#I-LAND#》：0.8%（+0.1）

係咪因為同時間YOUTUBE直播拉走啲收視

冇關係
係睇暑假播完之後有幾多人唔轉台

300萬公約-遊擊演唱會/fan meeting、樂隊
總有一天要開的殷茶館

P：（讀留言）300月公約，大家一起開個演唱會、fan meeting怎麼樣呀！
羅：嗯？要開的話大家會來嘛？
申：應該會來很多人吧？
P：喜歡新西遊記的觀眾們應該會很喜歡吧！
羅：不過吧……想MINO和PO可以唱歌跳舞，志源也可以呢，（看著姜）哥你……誒！薑虎東最近跳舞！最近不是跳舞呢嘛！據我所知在JTBC上！
東：（嘴上說著）別說了（身體開跳）~~
眾人驚呼
東：（cue M）接住接住！
M：（乖巧配合）
東：（cue 源）接住接住！
源：Defconn你幹啥呢？
P：殷茶館！有很多人要殷茶館！
羅：殷茶館總有一天要拍的！
源：啊~殷茶館~
東：那什麼……機智的醫生生活不是有五位嘛~這次一起的任務嘛！作為紀念，到了300萬的話……反正現在也一直在給醫生生活提供內容嘛，那就可以做一個樂隊……
羅：他們吧……關了鏡頭就都忘了！他們就是短時間狂練。
東：那我們到了300萬真的可以這樣，給訂閱者們……
羅：這個不過還得跟公司聊……
東：這個有可能嗎？
羅：現在我們……
源：不過現在能開fan meeting嗎？
羅：得新冠結束，沒想到這個呢！
東：到300萬的話得要個2年以上，2、3年吧！要很久的！
羅：不過我想搞一次誒！等新冠過去了，我們超過300萬，我就是因為高興也想搞一次！
東：而且要是有困難的話其實訂閱者都會理解的！
羅：比起說是個公約，等以後情況好轉了，反正大家也都有公司，我們好好聊聊……
申：那個時候就展示剛剛說的樂隊表演！
羅：哥，你不是說想搞的嘛！說“我們之間想搞個樂隊。”姜虎東xi其實一直這麼說，說我們一起練習之後表演給飯們看。
東：反正不過怎麼說總歸要做！別去想！先開始！這個不錯！也是我們訂閱者給的想法。
P：是的，看到之後讀的。
東：很多人該有多想見MINO、PO、志源的真人啊！
M：感覺他們會非常高興的！
羅：我們到時候把眼睛蒙起來去舞臺上！
申：遊擊演唱會！
M：我真的很想做這個的！“請摘掉眼罩！”哇~我真的太想做這個了！
羅：因為去那裡的人都是長久疼愛我們的訂閱者呀！到底會有多少人會去呢？即使不能300萬人都去，總歸50萬……應該很裝個吧！
東：這個真的，氛圍很壯觀啊！
申：那這個就作為等新冠過去回到日常的時候一定要做的內容吧！
羅：好的！
源：不過會有多少人去呢？
東：還有重要的是我們要有夢想才有可能實現！要先做夢！
羅：是啊！哪個場館最大啊？
源：那應該是巨蛋？高尺巨蛋吧？
羅：雖然不能所有人都到……
源：假設場館坐滿……
P：上岩世界盃競技場……
申：最大的應該是蠶室吧？
源：不過也不到10萬的位子吧？
申：是的。
羅：哎呦，怎麼可能有10萬人嘛！
東：來不了的，10萬人。
羅：我們還不到那個程度啦！
源：阿尼！那為啥還要搞300萬訂閱啊！？
羅：哎呀，也會有休息的人啊，要考試的人啊！
源：我是實在不能理解那個數字。
M&P：還有很多在海外的。
源：海外……
羅：很有很忙的人……
源：沒想到海外這個呢！
羅：志源是懂著懂著又搞不懂他了……
東：10萬人的話真的……要是一下子聽喊聲的話應該不一樣吧！
源：不是說10萬大軍的蚊子嘛？還是千萬啊？
東：聲音會不一樣吧！
羅：（啪！打si個蚊子）
申：突然……
M：用手抓住了呢！
羅：不管怎說，向著300萬！哥，你說的夢想，有夢想是好事！
東&源：夢還是要做的！
M：往大了做！
羅：朝著300萬的夢想……
源：最近都不做夢……
羅：我們在這裡重新開始！
cr. g1_oria 微博

我以為尋日聽錯
睇黎真係有可能拍殷茶館喎

做到爆粗

@Citrin_水晶男孩安利站

感謝@超喜歡蜜桃烏龍 這位小黃辛苦整理申pd昨晚在三時四崽完結篇視頻下關於四崽子的一些評論🥰

好奇怪喎
講到明問200萬公約
佢就講彩蛋 彩蛋明明係講緊15萬公約
唔通係想將製作歌曲過程做成節目？

上面太長唔quote:

實名羨慕大大柔順秀髮
島嘅暖心令我醒起佢係fantastic duo畀零食畀全會長
200萬公約感覺件事唔簡單
唯有等下

20年租借對鞋比水晶
會唔會係佢地都未決定整唔整 先冇直接答大家 ？
定28號先講 留個神秘感
唯有期待首歌先

Youtube 15播緊冰島 但我等緊ssak3

我都諗緊呢個問題 但製作歌曲嘅過程應該唔夠播十集

希望柳熙烈版有解釋下

我都睇緊ssak3今晚再睇大大

好正 好想快d睇舞台

십5야 인별 꽃바구니 15夜IG花籃

你好 昨天給製作團隊的花籃
上次準備3時4餐廣告的時候 爲了最後1集提前準備好了
感謝製作團隊的心意 大家好像都一樣
爲了傳達哪怕一點點地心意我準備好了
IG還認證了 意想不到
只是感恩的心啊
雖然最後1集結束了 但是今天去冰三 下週3時4餐day
昨天彩蛋影片等剩下的也盡情享用吧
然後附上照片中的第2張照片
從花籃製作企業收到的Talk 因爲花語漂亮所以共享
給努力的製作團隊，Jekki和Yellki都幸福吧-

20200724 DC 台灣主辦發文

상고 안했음 不上訴

有人問我有沒有上訴...
不想與微不足道的東西捆綁在一起
正在等待罰款通知書呢什麼ㅎㅎㅎ一個月之內
應該會出來的吧 ㅋㅋㅋ
交了罰款就認證^^
還有侮辱罪舊約式 那不是確定的
就像確定一樣 被告不服而正式判決
請求的話又會不知道吧~
在有罪判決確定之前 這是無罪推定的原則^^
爲什麼名譽毀損不能那麼公開呢？ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

@摳腳基地

#三時四崽# 最終篇來臨，特邀嘉賓柳熙烈與四崽的前院現場演唱來啦！ TV版E11期

而家直播播緊咩？未公開？

申pd頭先live同觀眾好多互動
好多內幕故事
原來佢地因為秀根嘅屁開過緊急會議

@g1_oria_

去冰三day申PD聊天中翻
志源的外貌，壽根的屁，“兩位實際接觸都是很溫暖的人”，“因為去冰三反響好所以走到了現在”，還有遲早的去肯三

20200725 頻道十五夜200萬訂閱慶典 去冰三day

@g1_oria_
我獨自李食堂出演人員介紹

唔知大大有冇去客串做老闆去巡舖

新人留名
本身1516落唔落水晶坑（本身睇新西覺得大大幾cute）
點知今集演唱會完全係拉人入坑
點解可以咁好聽

歡迎入坑

歡迎入坑呀
你好似係依度第1個因為3時4餐入坑既新飯
前一批上水既新飯好似係All for you果期入
有錯請指正

送畀你既新飯禮物 唔知係睇過未

有少少咁多多 啲啲提過下有關水晶

冇諗過真係會有咁多人去到做練習生，有得成日見idol係咩感覺 我都好想見大大啊 雖然少見但都叫有機會

水晶私下應該都幾nice
同菊花可以講平語咩？話哂都係前輩喎

三時咁好笑
入坑都正常既（好似）

未睇過啊
好正
依家睇緊之前舊post出現過嘅推薦

歡迎入坑
睇緊我地推薦嘅綜藝？
之前話搞個綜藝、舞台入坑推薦po又無咗件事

不如整個簡單版啦

1314 con Full Version

B站連花絮 (如果你鍾意睇埋彈幕 可以睇依個版)

佢成日打個個布丁係樓主黎 定係邊個黎
佢d語法睇死人 1999

咁都搵到係邊個？

千折唔好咁諗
藝人同你電視睇到既往往兩回事
對staff同對fans完全係兩副嘴臉
唔係話水晶係咁不過真實難免令人失望
我見ig 投稿嗰個人都係咁講
唔好為咗追星去做練習生

推 youngandfree: 他們真的好有實力~太厲害了！all for you 好好聽, 07/26 09:52
→ youngandfree: 看這個節目之前完全不懂這個團體看完又變成粉絲了 07/26 09:52
→ youngandfree: ！希望他們能持續參與綜藝, 笑果很好, 四個人感覺 07/26 09:52
→ youngandfree: 個性感覺也很好沒有討厭的人

好開心真係有人因為呢個節目而入坑

我又留下名先
前排睇咗新西遊記而入坑
仲追咗好多團綜呀世紀末隱藏攝影鏡頭個啲
所以本身對姜生個印象都唔差
以為佢可能真係咁黑仔又被屈
點知...對佢好失望

歡迎入坑
多啲上水討論

歡迎呀
多D上水啦
多人傾水晶開心D嫁

愈黎愈多人

依個一直係我既願望黎
當年我入坑果陣 香港冇咩地方可以公開討論水晶 港黃又唔多
日日都好羨慕PTT水晶討論區好熱鬧
但又申請唔到PTT account
唯有潛水葡萄下人地
所以當時連登有人話想開水晶post
即刻鼓勵佢去馬

咁你應該睇左世紀末水晶舞台合集啦？？

觀迎新入坑yekki
大把綜藝可以睇
現役四位好好
希望快啲出新歌

就算冇乜人聽佢地嘅歌
但係多咗人因為羅PD嘅綜藝而入坑都係一件好事

有人陪埋我玩公仔就好啦 一齊整下衫

我都想買架
不過自己懶怕麻煩咋嘛

上年今日我應該係韓國準備去會場

不要提
今年原本有得去水晶con

上年Mr Sunshine發功
本來早幾日落雨之後就好好天

好羨慕有得隨時走過去睇韓場
學生一個錢又冇乜都冇淨係隔住個手機mon追星

仲要本身應該一係好熱一係落雨點知佢本身落雨都停咗陰陰天仲好涼爽

咁又未實在太多啦

唔知要等到幾時先有得睇又唔知到時去唔去到

等安全既環境再開啦 身體最緊要
就算比佢地開返 我都想大爺等多排先 點知會唔會回力標

大家睇咗島主YouTube新片未 睇完覺得好relax 好治癒

啱啱睇左我都覺好治癒
島主被辣椒辣親

其實上班族都未必想去就去到嫁
要同同事夾假期
仲要睇公司有冇大project搞緊

花4分鐘睇就得
P5 騎士道

【水晶男孩】水晶時期我最愛的現場Live真唱 合集

大家都有大家追星既難處
希望有一日水晶黎到香港開show咁我地就開開心心去睇con

傳聞當時2018年姜生事件未爆之前 水晶係有打算黎香港嫁

我係覺得就算fol唔follow都唔係重點
我哋唔係當事人 講唔到呢個行為係出自咩原因
只係我覺得 咁多事實都已經擺在眼前 佢哋想信老姜咪自己信飽佢
但啲姜飯可唔可以唔好再攻擊現役4人 同埋日日ff佢會返去水晶
最重要係唔好再出埋啲洗白文 講到自己好了解嚿姜 話佢好單純全世界都想害佢咁誤導新飯呀唔該
各自安好啦

個woo~~我聽左好多次 超正
島主唱歌把聲好甜好温柔 我超中意

想要衫仔換吓
我洗過兩套啲膠logo甩晒

其實期待島主多番啲高難度嘅part
佢把聲係可以再推高啲
不過可摸以唔再唱嗰啲腹式發音rap喇（sor 島主）

個人覺得大大嘅低音好性感同好有感染力（見1314重新編曲三個詞）
J到虛脫

高音改低音效果依然咁好
我唔貪心㗎
等一個couple 2020 ver

三時個live因為得部琴個底薄 啲和音勁清楚 殷志源！！

腹式發音rap好搞笑
不過想佢唱多D高音part
因為水水高音位有時唔係好穩 次次未唱大家已經陪佢一額汗

在德望住島主隻腳着住對手套個樣
D人話佢係訓島師

高音同低音畀人既感覺真係好唔同
低音有種滄桑？？既感覺
特別果陣飯圈地震
低音令首歌聽完好感觸

哈哈哈哈哈一額汗 笑死
不過唱得穩嘅時候又幾好聽嘅

水水一深情唱歌嗰陣成日奏眉真係好好笑

用塊面唱歌

聽佢唱Be Well姜生高音位既心路歷程係咁
好緊張好緊張水水你要唱到上去呀就到高音位喇水水你唔好走音呀開始到高音位大家停止呼吸呀呀呀呀！！得左啦 水水你好叻仔呀 鬆一口氣

鋼琴版 真係好好j 我要死了

邊首？

山村演唱會 all for u 三個詞

IG見到

Jwalk 高甜放閃
肉麻不耐症人仕請迴避

好搞笑 在德當完兵之後多咗個tony
自此變成咗三角戀

水水冇諗過在德會跟左人走

0728 三十四崽day
因節目組個人事由，原計劃今日公開的前院直播（柳熙烈ver.）將於下周公開。抱歉令等待的各位失望了TT今天公開的視頻為令人起雞皮疙瘩的心理測試。我會成為更加努力的十五夜的。

10:00 三時四崽24小時播放
22:00 三時四崽令人起雞皮疙瘩的心理測試未公佈視頻公開

還有JEKKI簽名專輯、簽名海報、簽名枕套、生存套裝等quiz活動也會在下午公開。

cr: ins 15ya.baby

譯.g1_oria

【The qoo】登上《Men’s Health》封面的男愛豆合輯

禾稈冚珍珠

做咩又攞返出黎
好似係機械人紅果排

有人無端端集合咗咁多年黎IDOL拍MEN'S HEALTH COVER 出咗個po

[影音] 200724 tvN 三時四餐 E10 中字

@漂亮虎咚咚

羅pd頂咗申pd
雖然應該申pd會清楚啲不過都無計

@g1_oria_

羅P：新西遊記準備中～

有提起圭賢

羅：殷志源的夏威夷夏威夷，其實我們（節目組）也有很多說想做！！說李瑞鎮的紐約紐約是第一彈，殷志源的夏威夷夏威夷做第二彈！會轉達給志源的~

Cr. g1_oria

係就好喇

美國疫情咁樣
有排都唔駛去

呢場瘟疫起搞三年
不過大大又唔使入伍遲幾年無所謂

圭賢忙到爆啦呢排
掛住安安就真

新西8應該都係喺韓國拍啦
不過希望今次有D新鮮感
新西7玩D遊戲開始悶

計時2個鐘內拍完幾好笑 不過起床任務開始有瓶頸係真

希望唔好再focus喺瘋狂變裝度

難得見佢update ig 好想佢可以歸隊
但如果返嚟又好似太多人 P.O唔知點算
利申鍾意新瘋多啲

PO同Mino最遲幾時要入伍？

有啲擔心佢精神狀況 希望佢冇事

@g1_oria_

三時四崽day羅PD聊天中翻
總結一下就是：
羅PD喜歡—志源志源志源志源志源、JEKKI、宰鎮、洗碗、樂高
羅PD劇透—西八、200萬公約、殷志源的夏威夷夏威夷（總有一天）、圭賢合作（在找機會）

應該係俾空間新擔當pd試吓姐 我又唔介意嘅

朴科長做開慢綜藝應該未習慣處理班瘋子啫
上次應該係申導忙緊搞去冰三唔得閒睇埋新西先叫朴科長幫手
下次應該搵返申導睇㗎喇

咩韓國cafe咁少嫁咩
咁都會撞

連BIGBANG咁紅咁有錢都無走
其實GD一個人都可以開間公司

【TSKS】三時四崽之未播片段.E01.中字

「頻道十五夜」突破200萬訂閱！在紀念活動的直播中，製作組也提到：「《新西遊記》正在準備中」

@不好閉嘴吧

【獨家】新西遊記 Season 8 回來啦!
8月進行拍攝🤣

《新西遊記》的製作團隊和出演人員將於8月投入新Season的首次拍攝.

這一季因為疫情的影響，不是在海外而是在國內進行拍攝. 預計拍攝將持續約2個月，尚未確定播出時間.

《新西遊記》以大哥姜虎東為首，喜劇演員李秀根、水晶男孩隊長殷志源、super junior成員圭賢、組合Winner成員宋閔浩、組合Block B成員P.O.固定出演.

有可能係接檔暑假喎

yeah

大大而家變咗專拍羅PD啲綜藝
啱啱完咗三時四崽有啲失落
好彩接落黎又有好消息

韓綜好多都停左拍

公海條友係咪嫌自己負皮少啫
冇畀負皮公海post既麻煩出手

之後追開嗰啲都做曬
好彩有新西8黎得及時

皮已負
條友係咪引戰狗

佢既戰績一匹布咁長
開個post可以有近200負皮就知啦
我畀人負皮緊呀

@哎一股清流

【theqoo】人氣超高的水晶男孩時期的殷志源
冷美男TTTT舞台上舞蹈唱歌rap都很棒，還超有克里斯馬隊長的魅力所以人氣超級高
p17~18 母胎愛豆哈哈哈

話說尋日三時四崽羅PD LIVE嗰陣我好似見到LOVELY EUN係聊天室

希望一切順利

有名你叫導狗
認真你就輸了

有冇人覺得大大瘦左好多

依隻game望落好好玩咁
見大大玩到好好笑

呢個係咪上星期直播後拍？
佢個樣好似好殘
眼都争唔開咁

好得意呀
佢地成日跌落街自殺

上次直播都已經覺得佢瘦咗
塊面尖咗
唔通有新搞作？

依集笑死我

我都係

佢似係長期宅係屋企懶得整野食
可能一日一餐或者幾日一餐喎

點解直播唔玩呢隻game
唔知佢講乜都好好笑喎

但瘦左既仲有在德同水水喎

我都覺未聽得明 淨睇畫面已經笑死
個game隻野好似無力咁軟瀨瀨 好鬼搞笑

好過上次玩個啲恐怖game好多

跌落去又唔死好似跑online開頭落去跑道咁

幾時直播玩依個 我想睇大大同德兒玩 再加2個豬隊友

@韓國me2day

【Theqoo】90年代用膠片機拍照的IDOL們，顏值放到現在也很能打

上年有個PO好似差唔多

如果我喺世紀末就識水晶
可能會飯志溶同水水 水水有好幾張都好可愛
日系島主not my style
姜生本身世紀末都唔靚仔 應該唔會飯佢

尋晚睇到依條片
突然發覺某姜由世紀末已經好油膩

如果當時黎講
我會飯溶少同大大
一個又高又靚仔一個靚仔又夠曬霸氣
最重要係兩個互窒好鬼正
島主同水水太靜
德兒雖然可愛但方言太重
當年over德唔係好夾我但係而家就唔同

當年德兒真係好charming
不過應該唔會做本命
水水當佢係細佬咁飯咋

水水當年賣點好似係似黎明

唔係掛

勁似世紀末果陣

大大講話個陣人設係高冷？(唔記得邊到睇到佢咁講)(可能記錯...
大大舊時同依家雖然樣冇變 但係個feel好唔同
舊時勁貴公子加cool cool地 依家係勁man 成熟feel
如果係當時 我應該都會揀大大 好鬼charm

當年公司唔畀佢講咁多野
好多時發言代表係姜生

我反而覺得佢而家奶到不行
成日係度撒嬌

佢尋日條打機片我睇咗好多次

水晶同其他團比真係特別靚仔
仲要係個個都有唔同特色

平時就初丁 係咁撒嬌
不過上到台就...

好鐘意今集 有種落寞感

近排完左3時4餐之後好悶

有啲空虛 因為水晶先開始等live
宜家完咗都成日記住十點要睇live 但根叔又冇咁大吸引力

島主同大大個style係完全相反

李食堂我睇左三次
睇一半又無心機睇就無理佢
到第三次終於睇完一集🤣🤣🤣

但李食堂個view係3時4餐既N倍喎
利申：暫時未覺得李食堂好好睇

大大打機打到好大聲
島主鍾意寧靜？？

大大同在德偏宅？
水水同島主偏outgoing?

根叔接梗叻啲 所以一個未必有平時咁好笑
但係暫時覺得幾正治癒小搞笑feel

其實係搞笑既
不過我expect更搞笑
開始辛苦就搞笑唔到

我諗之後會搞笑啲 第一集啲野都仲未開始黎料

硬係覺得第一集唔算搞笑
可能未營業
節奏好快
稍為分心睇都唔得

我好似係第1次聽依首歌

@Citrin_水晶男孩安利站

【天線】更新水晶男孩相關消息一則
配文：今晚八點在天線⛽公開！😎EP 1-1柳熙烈X水晶男孩前院live ｜拉開口頭公約的混亂序幕

@YellowLover_han

精選還是那個精選3 Ep 10-2

而家完咗個節目成個人好空虛
除咗每個星期大大同島主有YouTube
佢地好似又神隱咗

又返番去2年4個月空白期既感覺

呢個唔會係二百萬訂閱嘅新綜藝掛(?)
不詳預感

應該唔係既
當時live已經話左1個係15ya version 1個係Antenna version
200萬公約至少係新歌製作花絮

島主就黎跌落去個留言好好笑
又唔慣冇坐墊
唔怪得要扶著在德

我覺得會冇新綜藝嘅見都冇提過咁...

之前留言有答過200萬公約=15萬公約
可能有個節目講首歌點製作

咁都好 起碼有野睇下
依家真係好悶
前2日已經去左翻睇idol room 頂頂癮先

我已經無聊到睇左Idol Room Weekly Idol Radio Star第2集 大大上年上果集Radio Star一次喇

我諗我係時候二刷兩天一夜夠捱半年

刷到2008年咋我

可以J到2046

我睇到09中
我諗得閒睇一集 今年內應該睇得晒

其實大家有時間真係應該去睇下兩天一夜
咁就會明白點解羅團隊成team人都咁寵佢

人氣急升影片 #12 & #18

留名 睇完三時四餐開始搵水晶嘅歌黎聽 仲有睇完無挑嘅水晶特輯

歡迎入坑呀
多多上水

歡迎歡迎
多啲上黎吹水
好開心呢排好似多咗人入坑水晶
keep住唔好比佢停

三時四餐印象最深刻都係佢地唱歌. 由其係起床任務

有無搵佢地啲舞台黎睇？
強推1314演唱會

睇咗sketchbook 同少少打歌舞台 未睇concert片段

私心推呢個
尋日心血來潮又搵黎J

等左完整版live好耐
幾時先開online con呀？
人地SM同JYP搞左間公司出黎喇
YG仲未郁

YG乜都唔做係咪等摺埋
硬係唔知做咩唔搞online con

YG成日扮神秘
唔去搵啲賺錢方法
收埋啲藝人做乜啫

歡迎
全部未訓醒就唱歌d奶音岀哂黎

想問你睇3時4餐既原因係咩？？
本身有追開新西？？

好想知唔幫親生女開con點賺錢養起YG
iKON本身又係好靠con賺錢 唔搞online con點有收入呀

【TSKS】三時四崽.十五夜with Antenna.中字

你係邊睇？ bili ?

之前係Bilibili 後來block 哂
之後dl咗落百度雲

所以三大之中yg今年蝕到最甘

其實Bigbang / GD / 太陽開online con實賺啦
都唔開真係唔知想點

佢地開我一定會課金睇
利申vip

本身有追開新西 睇晒咁多季都覺得志源係癲佬
點知睇完三時四餐先知志源都算係正常人

大大最癲嗰陣應該係新西一
嗰時成個班底都係舊人(兩天一夜第一季)
最記得佢話個按摩器放係「嗰」度
同埋曬熱啲heat tech先比虎東著
去到第二季因為有安安已經收憸咗
點知新瘋癲過舊瘋

好鐘意佢會照顧新人
第四同第六季睇到佢同新人熟咗又會癲返

第四季睇佢同安安發癲好好笑

我已經無聊到睇埋TREASURE條MV teaser
唔明首歌搞咩

@g1_oria_

5號根叔去了MINO和PO的電台，最後要他推薦之後的出演嘉賓，根叔提到了虎東、志源、圭賢，還想給圭賢打電話（然而沒接通）。
根：啊～下一位出演者嗎？
M：志源哥？
根：NG1！啊……志源啊……志源來也挺好的，我們現在新西遊記也快來了……
P：志源哥感覺會嫌麻煩呢哈哈哈，得跑到這邊來！
根：志源……是啊是啊哈哈哈哈
M：“那是哪裡啊！”
P：感覺不會來新沙洞呢！
根：“你們這是啥啊！”感覺不會說什麼好話～
P：汝矣島……
M：說不是汝矣島就不去～
P：“新沙洞？連上岩洞都不是……”
根：志源感覺不會來……
M：“太遠了！”

@YellowLover_han

精選還是那個精選4!! Ep. 10 - 2 第二彈

做乜佢又瘦咗
個樣好似好殘
係咪又連續幾日打機打通宵

希望真係可以請到大大做嘉賓
其實大大咁錫mino點會唔應承

MV teaser已經叫做好啲喇
叫做有番少少yg朕除
之前有個介紹成員嗰個睇完係對呢隊人無期望
明明之前yg係走高級路線
而家搞到好似啲十八線團咁
想當年Winner出道好似成班model走出黎咁
齊企係度擺post都殺哂

大大殺人殺得好開心喎

其實YG唔適合出大型團
本身已經成日又雪櫃
仲要咁多人 仲要個個都咁似樣
真係唔知係咩水

睇下實銷點就知
預售好似15萬喎

睇下聽日3個會唔會出IG story幫手宣傳
雖然都係YG幫佢地出

真·恐怖game
上次個啲玩咗成個鐘都唔知玩緊乜

@yummySuwon_張水院個站

張水院celebe六月採訪

우리可愛的小松鼠
生日快樂

德兒Oppa生日快樂
要健健康康
期待水晶新專

新鮮水水
又話水晶錄左好多新歌

水晶之花金在德
魅力富人金在德
生日快樂
哥哥身體健康呀

劇透水及時出現

唔知又要等幾耐先真係出到
BTW 有個14歲既Yellowkies + Police好搞笑

YG微博瞓左覺

大家都想YG開返Police官咖

1KYNE同Police都畀YG遺忘左
YG有錢唔識賺

黑髮最靚仔既德2生日快樂
呢張真係

睇完之後個腦

12點都冇真係瞓左覺
YG掛住搞Treasure出道
唔出在德生日既微博

@韓國me2day

我喜歡你是寂靜的，你從遠處聆聽我，像雲邊溫暖的太陽，
我喜歡你是熱烈的，你在心裡發著光，像獅子座的流火絢爛，
前行的時候回頭看看，你是一片燈火闌珊，照亮了無邊的黑暗。

世界太過複雜，生活那麼艱難，而你是難得的幸事。

想見你，在這八月，共赴一場仲夏夜之夢，
想見你，在這八月，請讓我成為你的夏季，
想見你，哪怕我們之間相隔重山，也要笑著奔向你。

你也許不會知道，
我用神秘的文字寫在繁花和群星上的一切——
是永遠愛你，也永遠相思。

#金在德0807生日快樂# #想見你# #期待久別重逢#
投稿@珍德騎士團

好多支蠔油
仲有毽子

希望係今年岀

依度有幾多人未經歷過水晶comeback？

15夜真係對水晶好好啊
在德生日可以用蠔油煮面食

有支李錦記既蠔油

多到可以餐餐都落蠔油

@Citrin_水晶男孩安利站

【15ya.baby】更新金在德相關消息一則
配文: 和努力尋找的耗油一起，傳達讓愛力山德和愛德華獨自留守的抱歉感，HAPPY BIRTHDUCK2

連狗名都知應該得申PD

YG成日收埋啲靚相

德兒生日快樂

兩個望鏡頭
兩個唔望鏡頭
好平均

強迫症人士表示尋晚張圖一出睇到一個地方好唔順眼

Jaeduck分開左冇痴埋？

Correct
好想幫佢改左佢

N年前睇呢幅相嗰陣以為係認識的哥哥啲幕後工作人員
原來係張聖圭黎

下部有佢喎

我係今年睇物以類聚先識佢咋嘛

咁你要翻睇認哥喇
張teacher果集好樓打

佢係咪扮主持人問大大會唔會再婚嗰個

係呀
你要重溫啦
JWALK年頭上張teacher電台果陣都提起
果次係水晶第1次同張teacher合作

YG依家D眼光差左咁多
搵首咁普通既出道歌
係個MV拍得唔差同D衫正常

宣傳德蒲頭

係喎
今日開始水晶唔再係YG忙內團
終於有師弟喇

欠大大

反正都係經理人幫佢地搞
應該過多陣出㗎喇
不過呢隊都算係yg唯一空降唔入磅新人

依隊新嫁？ 咁多人既

YG新男團呀
Treasure今日出道
水晶唔係忙內團喇

YG怪物新人神話破滅

好多錢咩 又搞多團
一陣又入雪櫃
Bp fans無瓜瓜嘈咩

咁Winner同iKON都開始入伍
係要有人接棒既
BP有哂日期月底出新歌 10月出正規專輯
應該冇嘈既

其實唔入榜我都覺得有啲意外 諗任住100內都會有

成績仲衰過房藝譚首歌

其實作為YG新團
空降唔到最低要求都要入榜啦

微博好多人話YG喺微博買哂熱搜
造到Treasure好紅既假象

房藝譚solo出道算啦
捧1個好過捧12個
仲要入面有唔少本身實力同人氣麻麻

都唔同YG明知自己冇咩錢
都要搞大型團出黎玩殘自己
BP當年又係花左錢多錢買榜買廣告買熱搜先捧到依家咁既高度
感覺YG應該唔會肯出咁多錢捧Treasure

呢首我都冇聽過

@Flipped314_J-WALK心動站

依個版本既中翻好好多

做咩最尾個鏡頭唔用水水望個個鏡 點剪片嫁條友

你睇左YT官方版本未？
個英文字幕錯到離哂譜 SECHKI

但係YG幫佢地係Twitter落出道廣告
都落重本㗎

一個人，要當主持、同時也要負責烹調，另外更要兼為諧星為觀眾帶來歡笑，小一點獨腳戲的綜藝能力也不行。

最近先在 tvN 首播特別版本，其後在 YouTube 頻道《頻道十五夜》（채널십오야）播出完整片段，由韓國殿堂級綜藝節目 PD 羅䁐錫新製作的新節目《我獨自李食堂》（나홀로 이식당），當中作為節目內唯一的主持，韓國著名諧星李壽根（이수근）一邊要負責烹調，另一邊也要跟製作幕後團隊交談，同一時間他也要為在屏幕前的觀眾引笑，《我獨自李食堂》絕對能盡顯出他作為資深綜藝人，那種獨一無二「果然是李壽根」的綜藝感魅力所在。

去年 9 月以《新西遊記外傳：一日三餐——去冰島的三餐》開始，PD 羅䁐錫推出了一系列以短片形式製作的新類型綜藝節目。在經歷《煮泡麵的男人》、《麻浦帥小伙》與《三時四餐》等，在電視台上播出 5 分鐘精華，其後再在 YouTube 頻道上播出 15 分鐘完整版本的破格新嘗試後，剛剛於上周隆重推出了叫人引頸以待的《我獨自李食堂》，首播後亦成功俘獲了大量觀眾的歡心。

按照當初與觀眾的約定，李壽根與殷志源為了履行 YouTube 頻道 《Channel NaNaNa 》（채널나나나）（《頻道十五夜》的前身）的訂閱者突破 100 萬人的承諾，必須去月球旅行。 但是要付諸實施，原來每人應付的開支，高達 $8,000 億韓元以上的天文數字。因應現實局限，殷志源和水晶男孩的同事們，便先一起參與製作了《三時四餐》（삼시네세끼）。

而另一位主持人李壽根，便曾經因為在《姜食堂》節目中，一人包攬了點單、洗碗與其他雜項工作，一人分飾 10 個以上的角色，盡顯個人能力，而且在第三季最後一集中，李壽根也曾提起他有意單人運營餐廳，並獨自主持一個烹調個人秀節目。結果，PD 羅䁐錫便以此概念，伙拍李壽根製作了這個《我獨自李食堂》的應約新項目，且讓他終於成功擁有一個以自己名字命名的餐廳。

但跟《姜食堂》不同，當時李壽根與姜鎬童、殷志源與宋旻浩等人共同營運餐廳，如今他卻是獨自在江原道的山區，需要一個人整理食物材料、製作鐵鍋飯、預備各種主菜和菜餚等工作。之前在《姜食堂》中完全沒有參與菜單料理的他，頃刻眼前便要面對一個人要完成所以料理工作，對他而言絕不簡單。

李壽根因而便找來了烹調專家，於 SBS 電視台主持協助食店改良食物質素綜藝節目《白種元的胡同餐館》（백종원의 골목식당）的白種元，諮詢一下他的專業意見。但當得知要一個人經營一間餐廳，資深得如白種元也表示這絕對超出了自己能力範圍以外。所以，在久經白老師的調較下，李壽根因而放棄了以燒烤作主食，改以簡單的雜拌泡菜、番薯片，再配上易處理的各種小菜餚，成為「李食堂」的主要餐點食物。

向來跟姜鎬童被視為靈魂拍擋的李壽根，近來他多走出新的綜藝路線，例如在《都市漁夫 2》與《去冰島的三餐》，他都跟不同新伙伴，挑戰了新的嘗試。但跟《去冰島的三餐》中有殷志源不一樣，這次《我獨自李食堂》他卻需要完全「獨腳戲」地一人主持整個節目，雖然時間不長，只有 15 分鐘，但要沒有冷場，把每一分每一秒都填滿內容，且又要一人同時處理招呼客人、預備菜餚、烹調、跟節目製作人對話之餘，更要把自己的幽默感在鏡頭前，以富綜藝感的方式后觀眾即時散發，這次李壽根證明出他絕對是韓國綜藝界中首屈一指的全面「藝能人」。

而先是電視台播出 5 分鐘的精華，其後再在 YouTube 頻道上播出 10 數分鐘的完整節目內容，這種作為近來韓國綜藝節目的新製作嘗試，也是印證出韓綜也在與時並進，適應當下 2020 年韓國觀眾收看綜藝節目的新習慣，從而順應潮流，推出這種嶄新的節目模式。

像《去冰島的三餐》、《我獨自李食堂》，它們都是在 tvN 播出短片剪輯版，然後再在 PD 羅䁐錫自家的 YouTube 頻道《頻道十五夜》上播出完整內容，現在連主流電視台也陸續仿傚這種新模式，如 JTBC 的《認識的哥哥》推出放學後的全新活動節目，以姜鎬童學跳舞作外傳，它都是主力在 YouTube 頻道上才讓觀眾看到整個片段，而不是在電視節目內播出。

這種以約 10 數分鐘出現的新派韓綜內容，近來成為了新潮流。對節目製作而言，它可以給予一些新概念，一個新的試驗機會，因為昔日的傳統綜藝節目，必須是以一小時作基本製作框架，有既定的模式，變動的空間較少。但如今這種 10 數分鐘的新短片製作，沒有時間、形式與廣告的束縛，也可以為製作人帶來額外收益。

同時，跟當下的青年人習性一樣，如今他們也是以智能手機，欣賞大概只有數分鐘左右內容的短片，這種短片綜藝正好合乎他們的口味。而且觀眾們看過片段後，更可以即時地在影片下點讚或留下負評等反應，更能為製作人帶來嚮導的作用，實在是為韓綜帶來新轉變的良好契機。

水晶男孩的同事們
講到好似好唔熟咁

微博幫Treasure買埋熱搜添
前期預熱既片多到
為左水晶follow YG個Twitter
點知成日見到佢地

雖然3時4餐個view唔高
但個節目放喺依個channel度真係賺左
長遠都會有人因為睇15yababy既節目
然後有興趣點開3時4餐其中一條片
最後鍾意左水晶而入坑
依個曝光係持續性 真係其他idol group恨都恨唔到
真係要再次多謝大大同羅PD申PD

其實cut左B TEAM咪好囉
不過本身果7個起碼有2個都係菊花硬推
實力麻麻
一開始就唔好搞節目 菊花揀人咪算囉

我見有啲評論係本住一睇無妨輕輕鬆鬆既心態黎睇之後就入咗坑
真心其實因為呢啲片無時限性又有多國翻譯
可能真係會唔經唔覺吸到好多海外飯

📢遊戲殷志源直播放送公告📢

久違的遊戲殷志源現場直播！！
是一款可以享受殷志源兔牙微笑的遊戲

📌時間：8月10日(一) 晚上八點左右 (韓國時間)
📌遊戲：Fall Guys

備註(不負責任機翻)：歡迎任何可以攻擊他抓住他褲子和頭髮的人加入遊戲[費解]

➡️Fall Guys是一款超大型多人派對遊戲，最多可容納60人同時線上混戰，一輪又一輪敵我難分的比賽中，刺激和混亂程度無限升級

CR. 神奇的南煎丸子
又有直播

自膠
quo錯

今次較定鬧鐘

我喺DC見到有韓飯入左坑
問韓黃有咩推介

廣東話字幕好笑好多支持本地字幕組

@鳳凰天使TSKS

8月7日週五綜藝收視率（全國）
MBC《#我獨自生活#》 1部、2部：9.6%、9.9%（+0.1、+0.1）
KBS《#柳熙烈的sketchbook#》：0.7%（-0.2）
tvN《#暑假#》：2.5%（-0.6）
tvN《#我獨自李餐廳#》：2.5%（-0.2）
tvN+Mnet《#I-LAND#》：/
JTBC《#hidden singer6#》：8.3%（+3.7）

暑假集集個收視係咁跌
羅奴真係要休下息
個人覺得佢開始食緊老本

43

到時依度會提大家

SM旗下既歌手都會合作
係YG唔識做
仲要搞到Winner飯同iKON飯成日大戰
BP飯同2NE1飯又係唔岩
YG Family名存實亡

其實想睇YG開家族演唱會
但又冇咩可能

觀眾開始治癒疲勞
D人寧願揀睇李食堂

香城係真。廣東話特別好笑

卡司嗰兩位我唔熟
感覺仲悶過林中小屋

我淨係知鄭有美 但係兩個9下9下咁 幾過癮

林中小屋我成日睇睇下瞓咗
最後堅持咗三集

其實又唔怪得佢
無得出國真係無得搞
其實麻蒲都叫新路線
好彩上年虎東口多多要佢地做個5分鐘電視節目
估唔到而家變咗新趨勢
殺多條血路

一係主打轉做網綜
電視綜藝年齡層一向較高
而且廣告置入有限制

老羅比大神訪問
佢都話過自己係自己拍開既野 再加d新意 再加上吸引人既嘉賓
不過無得出國 又唔可以拍d咩出黎既 仲想點

我得閒到去睇豆瓣search前成員
平時唔睇豆瓣嫁
諗住搵D好文做懶人包放#4
點知發現今年5月仲有人講緊佢

留言都好好睇

留言一面倒無人幫佢講野
不過豆辦出名啲人好毒舌

其實好多人都係清醒

2、3真係接受唔到... fans黎架喎，都唔知做乜 大大個反應笑死我，仲吸左好大啖氣

【明星金鐘】殷初丁 AND 張忙內 150219全集

喺B站重溫返以前既綜藝
最後果part真係超爆笑

我有睇過依個
水水同大大演技個part笑死我
大大接梗真係好快

最尾公仔打交果度
笑到我痴左線
水水果陣綜藝感未係好好
但依幾年真係進步左好多
唔會怕醜

@神奇的南煎丸子

📢遊戲殷志源8/10現場放送取消公告📢
大家好，這裡是遊戲殷志源
預定於今天播出的Fall Guys現場放送，因為長期持續不斷的暴雨，受災嚴重的狀況下，認為以愉快的樣子進行直播是不合適的，所以取消了

連轉換心情既機會都冇埋
不過韓國大雨到漢江公園都浸哂
依個時間直播咁開心既遊戲實畀韓國人插爆

以前叫姜生轉做trot歌手
依家千二做左

@韓國me2day

【youtube】[千明勳Trot出道曲明日公開，神童導演，致敬SUGA《大吹打》]10日，歌手千明勳通過SNS公開Trot出道曲《MyungHoon's Going》預告視頻，視頻中韓國傳統樂器雄壯的聲音與千明勳帶著帽子的形象融合在一起，莊嚴肅穆，轉眼氣氛反轉，愉快歡快的音樂引發觀眾爆笑。該MV由神童親自擔任導演，致敬防彈少年團SUGA的《大吹打》，將於明天晚上12點公開音源和MV。

其實咁做都啱直播幾時都有得開

一搵就畀我搵到
今日心情麻麻
決定大放送唔加密

同場加映

正宗老mk

救命
我係office忍唔住笑咗出黎
啲魚尾紋一條變3條

最尾嗰張係咩事 鳩跳？

젝키 출신 강성훈, 얼음 꽃미남의 동안 비주얼..감탄사 절로

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【水晶男孩出身的薑成勳，冰凍的花美男 童顏外貌…感嘆詞省略】

姜成勳展示自己超高峰童顏外貌成為話題。

10日，歌手姜成勳在自己的Instagram上留言說"感謝給我的禮物"，並上傳了一張包含近況的照片。

照片中，姜成勳戴著白色帽子和黑色口罩，身穿紅色連帽衫，擺著姿勢。即使歲月流逝也沒有改變的薑成勳的童顏美貌吸引了人們的視線。

另一方面，姜成勳在8日（應該是7月7日）下午作為嘉賓出演了tbs FM《沒頭沒腦的朱振宇》,傳達了久違的近況。

你對比大大跳緊咩就知

娜娜都跳得好過佢

Happy伯啦緊係

高潮眼 馬上風
唔好誤會 我講緊happy 伯

200萬訂閱直播出咗片
有新內容

別名要粉絲改嫁咩
唔係官方改/大部分人認可 所以別名咁叫嫁咩

唔明wo 改黎係做咩

海外飯都唔會咁叫佢地啦
改黎都幾無聊

擁有稀有姓氏的6位偶像
(1) Wanna One 邕聖祐
(2) BTOB 陸星材
(3) 龍俊亨
(4) SEVENTEEN 夫勝寬
(5) 水晶男孩 殷志源
(6) 2PM 玉澤演
來源: theqoo
1. 姓邕的好像不到1000人，真的超稀有ㅋㅋㅋㅋ
2. 真的沒什麼姓陸和姓邕的人
3. 姓夫的話某些情況會很搞笑ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 即使是會長，也會被叫成副會長ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ (註: 韓文裡'夫'和'副'是同一個字)
4. 我覺得殷志源的名字很好聽，也很特別，而且挺中性的
5. 我是認識夫勝寬之後才知道有人姓夫
6. 哇，姓邕的竟然只有800人ㅋㅋㅋㅋㅋ
7. 我就知道會有邕，果然ㅋㅋㅋㅋ
8. 真的是知道邕聖祐後才知道有邕這個姓
9. 以前不認識龍俊亨的時候，我還以為有人把藝名取作龍俊哥ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ (註: 韓文裡'亨'和'哥'是同一個字)
10. 我都不知道原來姓殷很稀有ㅋㅋㅋ
11. 邕玉龍殷陸夫
12. 姓殷真的很好聽，好像電影或電視劇裡面會出現的名字
13. 而且夫勝寬的媽媽姓左
14. 什麼時候會有第二個姓邕的藝人呢，好好奇ㅋㅋㅋ
15. 副會長和副總統是什麼啦ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ (註: 夫會長和副會長唸起來同音)

cr. 韓網評論翻譯站 fb

YG一公布其他歌手既新專消息就會見到大大飯既post

[54회] ‘으아악↗’ 고속도로 위에서 의문의 여인을 만난 SECHSKIES 은지원!

部份飯又真係煩咗啲
上年先出完solo等陣唔怕掛
Mino18年出過 昇潤都冇出過比佢地出先都好正常啦
我地都想大大出但唔洗咁

我又覺得大大自己又唔係好急切要出SOLO專
下次有音樂活動都可能係團出
反而真心想1Kyne開二期

真海外飯係咪都可以入？

應該又係係vlive度開好以水晶二期咁
壞處係開咗都好似唔關佢地事咁
佢地自己唔會係會員區蒲頭

mark定今晚先睇
有人翻咗英文應該係講乒乓波鬼同夏威夷撞鬼事件

如果都係daum cafe
海外飯都可以加入
不過要做左實名認證先

我覺得某D大大韓唯飯覺得大大紅到YG要即刻幫佢出solo專
因為佢地唔支持團
所以唔當團CB係回歸
即係大大既空白期到依家已經有1年幾個月
但上次大大6輯
初動韓飯都係買左3萬幾
根本冇資格要求YG加快comeback
如果大大有心喺solo出道20週年先comeback
根本韓飯嘈黎都冇用
個人覺得大大同YG會畀水晶comeback左先
先到大大comeback

@姜成勳的小狗眼

200813 Instagram更新一則

大家好，我是姜成勳。

最近論壇上關於我的文章，絕對沒有事實根據，今天收到了訴狀。

一直以來，此類毫無根據的虛假事實被惡意傳播。
我們認為已經到了不能再袖手旁觀的程度，今後將對此採取妥善處理的強硬措施。 ”

不會忘記並且感謝所有支持我守護著我的人，為了讓大家看到我更好的一面，我會一直努力。

謝謝你們。

@姜成勳的小狗眼

200813 NAVER新聞一則

【姜成勳對女高中生的辱罵是非?受理誹謗案】

歌手姜成勳捲入女高中生是非的文章擴散後，立即採取了法律措施。

根據13日star news的採訪結果，姜成勳當天通過法務法人認證廳向首爾永登浦警察署提出訴狀稱:“以誹謗為目的散佈虛假消息的網民涉嫌違反《信息通信網利用促進及信息保護等相關法律》(損害名譽)進行調查。”

最近在主要門戶網站及網上社區公告欄上，出現了主張與姜成勳發生了是非的網民的文章。自稱和姜成勳生活在同一個小區的18歲女高中生的文章中寫道:“姜成勳獨自回到小區的時候，我因為失誤撞到了他，姜成勳拿著的東西全都掉了下來。姜成勳對從未打過招呼的我大吵大鬧地發火，即使那樣我也提供了原因是事實，因此道歉了三、四次。”

另外，文章的作者還寫道:“第二天和朋友通話的時候說了那件事，偏偏又聽到了姜成勳。當天被罵的髒話多於已經聽過的髒話。姜成勳把手指貼在我的下巴上，抬起我的頭，他問我：知道你做錯了什麼。”

姜成勳方面對star news表示:“這是明顯的虛假事實。”姜成勳方面強調:“這是毫無根據的”，“我沒有和誰發生過爭執”。

該帖子目前已被刪除。姜成勳方面表示:“由於這是根本不可能的事情，因此要求門戶網站停止登載告示，但他們不斷發表文章，因此必須採取法律措施。”

另一方面，姜成勳正以上傳惡意誹謗文章的網民為對象，採取法律手段應對。最近仁川地方檢察廳富川支廳對以侮辱姜成勳的嫌疑而被移送的A某下達了舊約式罰款處分。

律師方面表示:“姜成勳由於在網上散佈的惡意帖子而長期受到精神上的損害”，“毫無差別地散佈虛假事實，給人帶來痛苦的行為是嚴重的社會問題，應該嚴厲處罰的重大犯罪”。

[단독] 강성훈 측 여고생 욕설+밀침? "사실무근..법적대응 고려"

[단독]강성훈, 여고생에 욕설 시비? "허위사실" 고소장 접수

[단독] 여고생 "강성훈, 욕하며 밀쳤다" vs 강성훈 "사실무근 법적대응"(종합)

강성훈, 여고생과 시비?…소속사 "사실무근"

哇單野咁juice 點解從來無聽人提起過

登喺Nate既文章

今次隻game好似幾好玩咁

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

20200813 姜成勳 官網Notice & Instagram快拍更新
官網🔗：
INS賬號：kang.s.h.0222

【對於虛假事實的公開立場】

大家好。

這裡是藝人姜成勳主頁的管理人員。

目前在社交網絡上被轉發的薑成勳相關文章完全屬於虛假信息，毫無事實根據。

幾天前，幾位粉絲舉報了上傳在N社上的文章。

由於其文章實在是荒誕無稽，無憑無據，是編造的信息，因此先行聯繫了NAVER相關人員撤下該文章。

但，該文章作者再次將虛假信息上傳至其他網站，並繼續發表虛假消息，對藝人姜成勳的名譽造成了損害。

綜上，判斷撰寫該文章者帶有惡意目的，並根據其撰寫的虛假信息，以名譽損毀的罪名於今日（8月13日）將訴訟狀遞交至首爾永登浦警察局。

再次強調一點，文章作者所主張的事實是根本不存在，完全不真實的。

完全為虛假信息的相關文章對藝人以及藝人名譽造成了嚴重的傷害和損害，

故不會對此寬鬆處理，定會予以嚴懲。

謝謝。

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

終於有隻game 係我玩過

20幾萬

中飯真係好勁

投嘅人唔多但好多大飯都投大錢
大大嘅路人飯唔多留低嘅都係死忠

@Citrin_水晶男孩安利站

【NAVER】更新殷志源相關新聞一則
標題: 兩天一夜，“李秀根X殷志源”前輩的堅實的支援，極與極的溫度差導致焦土化

相關節選:
出演者困難的時候給211前輩打電話，尋求建議。

他們從李秀根那裡得到可靠的建議，又跟殷志源電話聯繫了。但是與充滿能量的李秀根不同，殷志源聽到"下雨該怎麼辦"的話後，就放飛了瀟灑的解決方案，令現場焦土化。

金鐘民滿面紅光，對他的話產生了共鳴，那麼李秀根和殷志源的"極和極"建議究竟是什麼內容呢？

新鮮大大聲音

最尾嗌1박個到
I miss 6人組

最尾都係變返溫暖嘅節目大前輩

諗起依期壽根係李食堂係咁講起2日1夜

出街喇在德
係咪返工呢？

似係坐公司車
唔通有行程？

似保姆車
可能都係去錄音

之前又係YouTube 睇到條片講水晶
主要係兩個𡃁妹睇返舊版同16年版「couple」mv嘅reaction

嘩竟然出新嘢？
DVD?

咩黎嫁

唔係DVD
應該係一條片
可能係官咖出既一條片
水晶會唔會出現唔知

乜唔係嗰SET 官咖禮UNBOXING咩

係呀
所以咪係一條片囉
可能得官咖會員先睇到

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

《深夜正式演藝》預告
放送時間：今晚北京時間19:55分

@g1_oria_

新西遊記8以今年下半年播出為目標準備中
機智的醫生生活2目標11月末開始拍攝

Q：機醫2什麼時候能看到呢
答：李佑汀作家一直在寫劇本。目標是11月末支出製作（拍攝）。根據實際情況可能會有變化。具體檔期還沒定。

問：和李佑汀作家，羅䁐錫PD還有申源浩PD有新構想的綜藝嗎？
答：首先在企劃現有綜藝的新一季內容。李作家，羅PD在構想新西遊記新一季中。還有機醫2也在劇本創作中。

問：今年下半年還有即將到來的2021年將要展現的節目和內容是什麼呢？
答：首先新西遊記8在準備中，以今年下半年播出為目標。還有以11月支出製作為目標的機智的醫生生活2，等新西遊記8結束的時期預計可以決定出演時期。

問：預計今年下半年播出的新西遊記8的準備前進到什麼階段了？
A：在構想新的新西遊記中。作為季播綜藝已經第八季了，節目組有很多苦惱。因為與之前的要有明顯的差異化。尤其是觀眾們也對遊戲的構成有很大的期待，這位李佑汀作家，羅䁐錫PD等節目組也很了解。我也很期待新西遊記新一季節目。

來自Egg即將來臨代表採訪（外包節目製作公司）
代表和李作家，羅PD在211時期結識。
Egg即將到來是2018年建立的公司，李作家所屬公司，相當於是羅PD團隊。

'한밤' 강성훈, 여고생 욕설논란에 "아예 없던 일" 해명→루머 작성자 "평생 반성할 것" 사과 [종합]

'深夜' 姜成勳，因女高中生辱罵爭議解釋"根本不存在"→ 謠言製造者道歉:"一生都會反省" [綜合]

SECHSKIES出身的姜成勳就與女高中生發生辱罵一事表示"毫無事實根據"。

19日播出的SBS《深夜正式演藝》中公開了姜成勳的採訪內容，姜成勳被懷疑辱罵並推搡女高中生。

最近，網民A某在網上社區上傳了題爲"水晶男孩姜成勳舉報我"的文章。該網民介紹說，自己和姜成勳是居住在同一小區的18歲女高中生。A某主張:"與準備進行分類回收的姜成勳相撞，垃圾傾覆，即使自己道歉，姜成勳也會罵罵咧咧，甚至推搡。"

對此，姜成勳通過自己的SNS表示:"最近社區上傳的關於我的文章絕對沒有事實根據，今天收到了起訴書。雖然此前一直惡意散佈這種毫無根據的虛假事實，但我們認爲不能再坐視不理了，今後將毫不留情地予以強力應對。"

另外，姜成勳當天接受了《深夜》製作組的採訪，表明了自己的立場。他說: "這是史無前例的事情，是真正明顯的虛假文章。不知道爲什麼把根本不存在的事實寫成小說，對我進行誹謗。"表示 "出生後，一次也沒有和小區居民在分類回收站碰過。除了日程外，非常忌諱外出。" 和姜成勳一起居住的經紀人也表示:" 我一般不會讓哥哥一個人離開。如果（鏡頭）捕捉到莫名其妙的異常場面，可能會再次出現問題。"

接着，姜成勳在起訴中通過粉絲們的舉報得知了類似的文章從以前開始就已經上傳的事實。姜成勳解釋說:" 過去2019年登載的文章，只是背景不同，文章內容大致相似。" 姜成勳還說:"我覺得我的形象不太好，有爭議，所以就把我當作對象。但這是我的想法，我也不清楚理由。太不可思議了。"

爲避免更大的誤會，姜成勳迅速提起訴訟。但是，起訴3天后，在姜成勳SNS上寫道"我是最近起訴的女高中生謠言的製造者。雖然SECHSKIES當時是姜成勳的粉絲，但每次引發爭議時，受到的衝擊都很大，產生了錯誤的心情"，"我深切感到捏造虛假事實是站不住腳的"，並發表了長篇道歉的留言。

姜成勳經紀人就道歉文表示:"雖然本人是那樣承認，因爲網上有很多虛假文章。真不知道（寫誹謗文章的）那個人還是別人。因爲已經接到訴狀 ，所以（我）想見見一面。"表明立場。

之後《深夜》製作方與道歉信的寫作者取得了聯繫，該寫作者表示:"從未見過姜成勳。無論出現何種處罰，我都會虛心接受，並反省一生。對於散佈不實事實，感到非常抱歉"。

如果真的被證實是虛假文章，那麼寫作者將會受到怎樣的處罰呢？ 律師表示:"通過網絡發佈虛假事實名譽損害信息，將處以7年以下有期徒刑或5千萬元以下的罰款。"

【皮皮消音】SECHSKIES - All For You(Music Core消音合集)

咁即係佢地係咪剩係第一次上音中有開全咪咋？

係
其實睇耳機都估到

不過好似話水晶不嬲剩係第一場開全咪
講開又講「三時四崽」LIVE 15夜剪輯版好似有調過音
因為我記得水水有某啲位有少少走音

「三時四崽」LIVE 15夜剪輯版係有修過音先出街
最起碼水水同在德有修過音
可以去B站搵返完整版live睇

大大呢段翻唱live真可以傳頌好耐
間唔中又會有人攞返出黎開po
其實想聽大大唱多啲ballad 歌

依家餓到班韓黃都想水晶開online con
1314 con就快都2年
下年都唔知開唔開到con

唔明YG點諗係都唔搞
ONLINE CON係大趨勢
呢個病起碼搞兩年佢再唔做返啲野啲小黃會走哂
嘥咗「三時四崽」吸返黎既飯

依家成個YG都好似唔打算開online con咁
好多中型公司都搞左online con好耐啦

水晶又唔知幾時回歸 就算下年有得回歸
回歸期又係得1個月然後又全團消失左
點吸新飯？點keep住班飯唔走人？實銷點進步？
依個年代既飯唔會好似世紀末咁死忠
之前話如果冇武肺今年會好忙 唔知YG想D好忙既schedule延後到何年何月？
但空白期咩都唔做 咩片都唔怕返條 到回歸期叫小黃自動波集合課金？？
官咖今年真係咩都無
已經冇得去音放冇得優先買飛
得果幾條片 生日寫字祝福 官咖禮舊相提都唔好提
真係一肚氣
就黎姜生蒲頭仲多過水晶4個加埋姜生都識得上下水keep住班飯
依家得島主同大大既YT channel
GZONE嚴格黎講唔係for飯睇 係畀鍾意打機既人睇
3時4餐就快播完1個月 3時4餐本身唔關YG事
冇3時4餐既話 空白期係由5月開始計
悶到D怒氣不斷上升 睇黎去到年尾都仲繼續升緊

其實我好懷疑Round & Round同Dream既完整版舞台2021年睇唔睇到
仲有全專既live舞台 都唔知要幾多年後先睇到

全團消息 笑咗
你睇sm拍jyp一齊搞online concert platform
唔與yg玩就知online concert無望

不過近排南韓武漢肺炎又爆得好勁
佢地係屋企都係好事嚟嘅
不過如果可以間唔中上下水就仲好

*消失

其實前幾個月韓國疫情冇咁勁
不過都係唔會上水嫁喇
Mini 1輯前既空白期咪又係靠大大綜藝同水晶各種DVD

YG可以自己搞online con嫁
係佢唔做啫
明明YG好多藝人以前都係靠開con賺錢
YG肯搞大把人課金
冇回歸既藝人全部坐喺度等運到咁

做咗YG家族飯7年都慣咗YG有個大雪櫃架喇
不過以前佢地唔CB都有演唱會飯拍睇下
而家真係除咗大大同島主每週一更之外全員無哂消息
每日刷微博IG同呢度都無乜新料覺得自己好慘
今朝睇到張佑赫9月又SOLO回歸覺得好羡慕

好掛住大大啊屌
矛盾既係都想佢趁宜家咁樣抖下 宜家拍野既話始終都有風險
但佢又唔點用ig個啲 唔拍野又唔知佢過得好唔好

唔計YT
可能我地要等新西遊記8先見到大大
不過大大都叫仲有新西8 今年岀
其他3個真係唔知幾時先見到

睇住上年演唱會啲舞台先

其實唔明點解大大停哂啲綜藝

近排有咩綜藝值得做固定？

有聲音出演已經要謝恩

其實佢地keep住要返YG錄音
喺YG度拍條片報告下近況都好ar
我知大爺性格唔會做依樣野

我想大大同在德上狗狗很優秀
不過要佢地回歸先有機會

柳熙烈作果個新歌囉
不過唔知幾時出
仲要同YG零關係
即係YG仲係冇plan做任何野
再講一次官咖真係廢到冇人有

yg喎 大雪櫃喎 你都預咗佢唔會做啲咩
今年下半年排咗有人comeback同solo
已經算叫好
不過jekki comeback變咗無了期

yg下半年排得咁密唔使望今年架喇
bp﹑樂童﹑新男團﹑winner兩個solo﹑rose solo
保守估計係21年下半年
願望係下年年頭喇

始終老楊走咗係爭啲架喇
你當水晶掛單係度營業個心可能好過啲
官咖嗰度我已經好佛架喇
優先買飛變相無咗﹑打歌活動海外飯不嬲無份﹑官咖禮就算喇唔好提
我但求佢偶然出一兩次會員獨享直播都心滿意足

咩都唔做真係等蝕錢
新團同親生女團宣傳費買熱搜用左N咁多

Rose solo唔覺會有囉

直播真係一年一次嫁咋 415
更何況官咖直播

YG&JYP&SM也開始在家辦公！因疫情擴散娛樂公司進入緊急狀態
隨著新冠疫情不斷擴散，以大型娛樂公司為主紛紛選擇了在家辦公。20日據業界消息，YG娛樂鼓勵不是一定要到公司來工作的職員儘量在家辦公，期限是到下次公告時為止。JYP娛樂已經實行了在家工作並行的迴圈工作制，大部分職員都已經開始在家裡工作，首先到本月末為止實行在家辦公的方針，根據情況也有可能延長。SM娛樂在沒有規定期限的情況下開啟了在家辦公的措施。大型企劃公司相關人士表示:“在新發行音源、專輯製作和宣傳活動相關會議召開時比起聚集，更多的是利用智慧手機聊天工具等交換意見。將藝人與大眾接觸的日程最小化的同時，不僅是藝人，管理藝人的經紀人也在克制個人聚會等”。
cr. 愛豆韓流社區

yg都要wfh
今次真係連打機片都無得睇

雖然yg好尻 但我覺得佢對水晶算係咁
起碼唔洗比人雪咁耐

偏偏大大打機片唔鍾意WFH

上次兩年四個月空白期真係太長
雖然部分原因係因為姜生

我物聚睇到識背咁濟 唔係個製作組唔知想點既話可能長命啲
好想大大可以同洙赫再合作

我諗難啲喇
佢唔拍綜藝
大大又唔拍劇
你唯有望大大mv搵佢做男主

佢地性格唔會成日做直播
島主都唔做畫室直播改係YT出片

物聚得最後果集值得睇

希望有日羅pd會搵佢地一齊合作

節目組真係後知後覺得太遲
其實人數cut一半轉時段跟返最後一集嗰個形式真係可以做落去

就算羅pd有可能會搵洙赫拍綜藝都會歸慢綜藝好似三時﹑尹食堂嗰一類
大大係瘋狂嗰邊
不過凡事都有可能既

其實佢地拍之前應該傾好哂想個節目點行
可能佢地一開始都捉唔到個重點 諗住一路拍一路試水溫

강성훈, 악플러 형사고소 "선처없이 법적 대응"[전문]

姜成勳，惡意回帖刑事訴訟"沒有善處 依法應對"[全文]

SECHSKIES成員出身的姜成勳向發表惡意留言的網民提交了刑事訴訟狀。

擔任姜成勳法律代理的法務法人鄭率20日通過正式立場表示 "13日將對惡意留言者進行刑事訴訟"。

鄭率表示"姜成勳此前一直努力應對網上散佈虛假事實、名譽毀損等惡性留言造成的損失，今年2月對涉嫌違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律的相關帖子的製作者進行了刑事訴訟"，"由於積極應對，看似沒有根據的惡性留言在一段時間內有所減少，但最近網絡社區上出現了關於姜成勳的虛假事實。我們再次確認了毀損名譽的嚴重文章正在重新上傳。"

接着，他說"本月13日，以誹謗姜成勳爲目的，製作散佈虛假事實的帖子等嚴重損害名譽行爲的加害者作爲被告，以違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律（損毀名譽）的嫌疑，向首爾永登浦警察署提交了起訴狀"，"雖然姜成勳通過廣播得知有人表示要就名譽損害行爲道歉，但是就目前情況來看，從2019年到今年8月左右，不僅無法確定該帖子是否與發表惡意留言的當事人是同一人，而且該帖子惡意地持續不斷地在網絡社區上傳，因此將毫不善處地進行法律應對"。

◆姜成勳法律代理人法務法人鄭率正式立場全文

今年8月13日姜成勳的法律代理人法務法人鄭率對惡意留言者進行了如下刑事訴訟。

1. 姜成勳一直努力應對網絡上散佈虛假事實、名譽毀損等惡意留言造成的損失。對此，法務法人鄭率在今年2月對涉嫌違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律的相關文章的撰寫者進行了刑事訴訟。

2. 通過這樣的積極應對，看似毫無根據的惡性留言在一段時間內減少，但是最近網絡上再次出現了散佈關於姜成勳的虛假事實，嚴重損害名譽的文章。

3. 據此，今年8月13日，以誹謗姜成勳爲目的，製造散佈虛假事實的帖子等嚴重損害名譽行爲的加害者作爲被告，以違反信息通信網利用促進及信息保護等相關法律（損毀名譽）的嫌疑，向首爾永登浦警察署提交了訴狀。

4. 另一方面，姜成勳通過節目得知有人表示要就名譽損害行爲道歉，但從現在的情況來看，從2019年開始到2020年8月左右，持續到現在，無法確定是否與發表惡意留言的當事人是同一人，而且該帖子惡意地持續不斷地在網絡社區上傳，而且有關回帖一直都是在網上流傳，不會受到妥善處理，因此採取法律措施。

5. 今後還將繼續通過對姜成勳散佈虛假事實和惡意留言的持續監控，對名譽損害進行刑事起訴，要求損害賠償等，在民、刑事上採取強硬的法律措施。

謝謝。

2020.8.20

姜成勳法律代理人 法務法人 鄭率

同共助一樣卡士強勁內容垃圾

共助又係去到就黎完先開始好睇

李敬揆朴明秀金九拉三個角色差唔多
巨人同大大根本治唔到
其餘兩位主持講嘢仲更加少
節目好難長久落去

個個都玩依隻GAME 我D FD又叫我玩

睇大大玩好似幾好玩

最多咪玩幾日 無朋友陪玩都係好無聊 隻GAME八十幾蚊左右

Human fall flat好似開心啲

咁當然啦

Human睇咁多次都仲係覺得好好笑
今日呢隻反而平淡啲
可能嗰日如果無取消直播玩效果可能仲好
Btw有無人發覺Gzone 啲官方中字幕更得好快
基本上一個禮拜到就會上中字幕（雖然係殘體字）

都係班中飯sub？？

Human fall flat互動性高好多
Fall guys 就算同fd玩都互動唔到 唔會知的fd係邊

係 太多人眼都花埋

[HoonyCafe中字] 200819姜成勳深夜正式演藝

見到佢終於玩隻我有玩既game勁開心
一個人玩真係悶D, 玩幾鋪就offline咁
會買隻game係因為遊戲台有人講

韓黃好興奮
但我唔知係咩黎

大家是否了解自己的人格呢？最近在韓國網路風靡的「MBTI性格測試法」，又稱「邁爾斯類型指標」，是目前商界最為流行的職業人格評估工具，近期TWICE成員就在綜藝《尋找TWICE的MBTI》特地測試人格，又或者國民MC劉在錫也透過《劉QUIZ》測出自己的性格，居然私底下是ISFP人格，屬於安寧隨和的人，與其職業大不相同！

韓黃走去check下Unboxing條片批左未果陣發現有新野

MBTI?
咁似上次15夜festival叫大家估羅PD嗰啲九型人格嘅

[獨家]Corona 19堅持不了..."深夜正式演藝"確定26日結束

"深夜正式演藝"時隔3年零6個月終映。

根據新聞1確認的結果，SBS演藝信息節目"深夜正式演藝"將於26日結束播出。

"深夜正式演藝"繼前身"深夜TV演藝"（1995年~2016年）之後，標榜符合新演藝界的流行演藝信息節目，於2016年推出。

由金九拉、朴善英前SBS播音員、張藝媛播音員等人氣廣播員主持，持續了3年零6個月，最終決定廢除。其理由是新型冠狀病毒感染症(Corona 19)的影響及製作環境的變化等。

今年，由於Corona 19的擴散，演藝界的大型活動被縮小、取消，演藝信息節目在內容構成方面遇到了困難。另外，演藝圈的消息通過網絡和社會關係網服務(SNS)迅速擴散的情況下，很難再找到每週播放1次的演藝信息節目的優點。

"深夜正式演藝"的後續節目尚未確定。

隨着"深夜正式演藝"被廢除，無線電視臺的演藝信息節目只有KBS 2TV的"演中Live"。MBC的"Section TV演藝通信"今年1月被廢除。

안녕하세요. 강성훈 루머 유포자입니다.

안녕하세요. 최근 강성훈 씨께서 고소하신 루머글의 작성자입니다. 보통 일이 아닌 만큼 강성훈 씨께 사과드렸던 내용을 바탕으로 자필 사과문을 쓰게 되었으며 제 3자인 분들께도 공개하려 합니다.
외국인 분들이나 한국어를 모르는 분들을 위해 영어, 일본어, 중국어로도 작성하였습니다. 중국어 및 일본어 작성본은 빠른 시일 내 추가 업로드하도록 하겠습니다.
제가 작성자임을 믿지 못하실 분들도 계실 듯하여 인증사진도 첨부하였습니다.

Hello, I'm the writer of the rumor that Kang Sung-hoon recently sued. Since it's not an ordinary situation, I'm writing my own apology based on what I've apologized to Kang Sung-hoon, and I'm going to reveal it to third parties.
I wrote in English, Japanese, and Chinese for foreigners and those who don't know Korean. I will upload more Chinese and Japanese versions as soon as possible.
Some people might not believe that I am a writer of that rumor, so I have attached a photo of authentication.

其實我覺得啲unboxing 片好無聊
不過實在餓水晶太耐
齋對住鏡頭呼吸我都心滿意足

4分54秒

detail到好得人驚

徵集大家既IDEA

又計劃緊一個大project
想問下各位有咩必睇舞台想推介畀新飯？
Solo同團都得

舞台名：
亮點：

大家諗到隨時留言
徵集限期：依個post完結前畀到一D我，之後長期徵集

謝謝各位

舞台名：160910 Yellow Note 金在德solo A+
亮點：短而精嘅舞台，睇到唔錫身嘅在德對舞蹈嘅自信感

舞台名：180310 은지원 2018 PRIVATE STAGE [1'HE LAND] - 사랑했나봐

亮點：我諗唔少人本身以為佢係一個綜藝人，點知原來管理吓形象係可以咁靚仔，同埋唱得好好聽，好有驚喜。

利申：當年無意間睇到呢條片 睇完直接瞓落坑底

舞台名： Sechskies Concert Yellow Note Final in Seoul 문득 & Trauma
亮點：大背狼奔頭+五金+黑絲恤衫玫瑰白西裝+摸面殺=完全sexy 心臟暴擊人間凶器殺了我千百遍

補返條link

想問你係想用你果條飯拍
還是用下面依集破100萬既飯拍？

@鳳凰天使TSKS

【Instiz】Melon選出的36張IDOL名專輯part1

舞台名: 2018 Now, Here, Again Concert-Last
亮點: 在德係玉熙的采訪推薦過 真係好好聽 特別係最後個段和音超正

我覺得可以加埋個繁體字體link

我無所謂呀 兩條都可以

1:14:30
睇十萬次都好心動

來揾我吧

Be Well改詞都好正

其實我聽唔出佢有改歌詞•.•

改歌詞叫島主返來
島主表情好得意

呀 我以為你地講緊sad song嘅「不要來找我」
自膠

Sad Song係有改過詞
但好似唔係依次concert

睇b站嘅時候啲人話改咗
我聽咗十幾次都冇聽到有改變
心諗係咪自己有問題

我都聽唔出

其實我都係睇b站字幕
我一直以為係我唔識韓文 聽唔岀語法有變個d
原來係我一直自膠
Sor 各位

唔關你事
其實彈幕果度有人話改左詞 我都好奇左好耐
到依家都未聽得出邊隻字改左

好似17年有一場有改過詞
但我聽極都聽唔到佢改咗個句係唱緊咩
淨係聽到啲尖叫聲

依兩場有改詞

仲有呢場

171223 젝스키스 SECHSKIES 20주년 콘서트 in고양 슬픈노래 장수원 focus

171224 젝스키스(SECHSKIES) 20TH ANNIVERSARY CONCERT TOUR IN GOYANG - 슬픈노래 (은지원 Eun Jiwon focus)

171230 2017 SECHSKIES 20TH ANNIVERSARY CONCERT 슬픈 노래 - 은지원(EUNJIWON)

180106 젝스키스 대구콘 '슬픈노래+특별해' 은지원 / SECHS KIES TOUR IN DAEGU 'SAD SONG, SOMETHING SPECIAL' EUNJIWON

@g1_oria_
20171223 SECHSKIES 20週年全國tour高陽場
Sad Song 슬픈 노래
cr:twi elkkkj6sk
一開始就是……
並且一定要看到最後一秒

@g1_oria_
20171224 SECHSKIES 20週年全國tour高陽場
Sad Song 슬픈 노래 - 殷志源片段focus
cr: some_of_0608

“오늘밤은 제발...
날 좀 찾아줘...”
“今晚拜託來找我吧..”

#935

@g1_oria_

20180106 SECHSKIES 20週年全國tour大邱場
Sad Song 슬픈 노래
no more part以及“今晚拜託，通宵一整夜”
殷志源……殷！志！源！
cr: twi elkkkj6sk

@g1_oria_：오늘 밤은 제발 날밤깐다

珞珞Papago翻譯：今天晚上千萬要熬過夜吧

得圖冇片？

會唔會加站姐推薦？(e.g. IG, Twitter, youtube etc....)

可以加#7
不過要大家提供想推薦既站姐

171111 젝스키스 용인 버스킨 full 영상

節目/演唱會名稱：171111 龍仁巿竹田野外音樂堂BUSKIN 迷你演唱會
歌曲名稱：SOMETHING SPECIAL , SAD SONG, THREE WORD, COUPLE
亮點：留意SAD SONG part -- 隊長前面賣力演唱，團員依舊散慢，有人打交，有人整親隻手，有人呵返

之前有人係微博po過
等我慢慢搵返先

節目/演唱會名稱：181013 SECHSKIES 2018 CONCERT [NOW・HERE・AGAIN]（지금・여기・다시）
歌曲名稱：Reckless Love 무모한 사랑
亮點：成團都40幾歲 跳舞都係咁有力 每次睇到都好佩服佢地對舞台個種熱誠

大大

佢好攰咁

呢排睇佢啲打機片都好似好攰咁

同感
個樣好殘
可能無得上綜藝同舞台
個人無哂寄託

以下係自己較為推介大家嘅在德韓站：

ARETE (@Arete415) (no ig)
TMI: All For You時期較少出現

Babe Duck (@babeduck0807)

오리라떼 (@duck_latte) (no ig)
TMI: All For You時期冇出現，出相量唔多但出親都正，執相大神

——————————————————

DREAMING DUCK (_dreamingduck)
TMI: 出相量最多，幾個月前曾經清空一次Twitter嘅post,執相稍為over咗

已關閉韓站：

August 7, 1979 (16年開始跟，都係出相唔多，個人來講咁多個站啲相最高清嘅就係佢）

A+

HALF CRAZY

Tsabasa Duck (5人打歌時期相片係節目出現過)

其實仲有好多，唔係好記得。

Sor
Arete 有ig

島主嘅站真係好少, 以下係有update:
@LISIAN_JJ
@AMAPOLA_JJ

101314時期：
@_realjin_
@Momentofsummer
@Whoru_jj

@un_gena (Rest)
13J79 (Close)

我所知嘅有咁多

仲有碩果僅存嘅團站
@15day_Abril

係twitter還是IG?
仲有水水同大大

All twitter
唔排除部份有ig
有啲站關咗Twitter但ig仍在

水站都係唔多，但係會好落力做應援：

@awesomejsw

@everglow_716

@HeartAttackSW
TMI: 上年曾經關站，但今年生日應援有出黎幫手
@i_suwon_u （影片）

SUTRAWBERRY (@19800716jsw) (close)

大大：
YouTube

Twitter
@Ohana_G1

Twitter
@68degrees
Ig

Twitter
@Reminiscence608
YouTube

Twitter
@G_major_1

Twitter
@kirakirag1

YouTube

은지원너하나

太多
遲啲再補

島主個人舞台：
181014 지금 여기 다시 島主solo EGOIST

youtu.be/jOVAZOPxfPg

西裝島主男人味十足

亮點？

August 7, 1979 (16年開始跟，都係出相唔多，個人來講咁多個站啲相最高清嘅就係佢）
A+
Tsabasa Duck (5人打歌時期相片係節目出現過)

依3個有冇link？
搵唔到

Twitter應該private咗所以畀唔到link
如果要睇相可能要去微博

當年機械人水水真係好搞笑

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (37)

大project大致完成喇

辛苦晒

好勁
真完post先過去LM

好正

多謝你呀
好清楚子細易明
對新飯入坑真係好有幫助

真係好正 超清晰
樓主辛苦晒

感謝樓主辛苦曬